自稱黃店 其實周圍偷設計出產品 @handson.homekong @奔墟

自稱黃店 其實周圍偷設計出產品
偷呃拐騙，鼠竊狗偷
嚴重侵犯知識版權
Handson.homekong @奔墟 B22檔
咁嘅質素嘅未開發生物唔好叫自己香港人唔該
你都係番大灣區吧啦

好撚噁心

簡直仆街 偷野仲夠膽寫 「支持本地設計」 一定要算清佢老味

幫推

變左私人帳號？

Ig private左